夜晚好悶

想搵個人傾偈都無-.-
又無嘢想做
又唔願瞓
又無post好睇

打麻雀 game

係到吹水